笑死, telegram個散工谷係度討論中國vs香港

明明係搵人group, 點知係度討論香港vs中國政治

有無人入去橕下祖國